港鐵垃圾條例

搭港鐵唔俾等人wtf
on9條例要收錢先俾出閘
加價加到咁仲要收埋d咁既錢
越來越噁心